Fuji換鏡 新手問～

用緊xa2 想轉啲有景深既鏡頭 expect價錢2千幾左右 我乜都唔識 求介紹同指點

18mm f2，23mm f2,35mm f2，50mm f2。
睇你用開乜嘢。

想買18-55 f2-4 ok?
有諗過買定焦 但又好似唔太方便咁

其實我攞出街，最多就係35mm 1.4。
影出嚟個效果比變焦好好多。

但係影景咪唔夠廣角

我就有16-55同35 1.4呢兩支，35就影人同物。
16-55雜好多，乜都影得。
你一開始都係諗一支定焦加一支變焦先啦。
入支變焦玩住先啦。水貨只係兩千。

樓上有冇睇budget
budget 2000幾要有景深得35mm F2 同 50mm F2
18-55冇咩特別景深可言

23mm f2 會唔會實用啲？ 新手乜都唔識
覺得35mm 影景唔夠咁

焦距短d景深就冇咁淺，自己揀
35mm係所見即所得焦距

8-16

35/f2吧

迫自己用下定焦囉

我都keep 住部xa2

愛機

16 1.4 得唔得

單純要dof 我建議大陸7工匠 35/1.2
cp同size無敵又襯xa2

我都諗緊買fuji 35mm，應該買f/1.4定f/2好？